【old news 未？】廢老日日煩鳩區議員 區議員拍片大罵老伯：做乜鬧啲女職員臭西…成日滋擾我哋 廢老被屌

廢老就是欠屌

廢老

廢佬做咩唔問民建聯攞

石籬 老人家區 不過依個選區唔算藍 民主派連任咗x屆

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌